{
  "An e-mail with the reset password link has been sent to:": "重置密码验证码的电子邮件已经发送:",
  "Become handy member": "加入 <1>handy</1> 会员",
  "Join us": "加入 <1>handy</1> 我们",
  "Become a hi member": "成为一名<1>hi</1>会员",
  "to enjoy exclusive services and offers": "享受专属服务和优惠",
  "By signing up, I agree to handy’s Terms & Conditions and Privacy Policy": "点击注册，即表示你同意接受条款和条件、隐私政策",
  "TC": "点击注册，即表示你同意接受条款和条件、隐私政策",
  "Copyright © 2018 handy, All rights reserved": "版权 © 2018 Handy, 版权所有",
  "CREATE ACCOUNT": "创建 账户",
  "Email and Password do not match": "邮箱和密码不匹配",
  "Email has  been used": "邮箱已注册",
  "Password length is at least at 8": "密码长度至少为8位",
  "Password is too simple, it MUST contain the uppercase and lowercase letters, numbers when registering": "密码强度不够，请至少同时包括大写字母，小写字母以及数字",
  "Email has already been submitted": "该邮箱已注册",
  "Email is not submitted": "该邮箱尚未提交",
  "Email is not registered": "该邮箱尚未注册",
  "Email:": "邮箱:",
  "loding......:": "跳转中......",
  "login again": "再次登陆",
  "or": "或者",
  "email address": "邮箱地址",
  "Password": "密码",
  "Enjoy handy services in over 1700 hotels around the globe": "即刻享受Handy服务在全球超过1700家酒店",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Forgot password?": "忘记密码?",
  "Hi!": "Hi!",
  "Now you can access our premium features": "现在即可享受会员专属权益",
  "Password do not match": "密码不匹配",
  "Password:": "密码:",
  "Verification Code": "验证码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Please accept terms and conditions": "尚未接受条款与条件",
  "Please check your email for further reset password instructions The reset password Code will expire in 24 hours for security reasons": "请查看您的电子邮件以获取重置密码所需的验证码，出于安全原因，验证码将在24小时后到期。",
  "Please enter an valid email": "请输入有效的邮箱地址",
  "Please enter an valid code": "请输入有效的验证码",
  "Please input the reset password Code which received": "请输入接收到的邮件中显示的验证码",
  "Sorry, verification code verified failed": "对不起，验证码无效",
  "Sorry, This newPassword no change, please fill in the newPassword": "对不起，该密码与上一个您使用的密码一致，请重新输入新的密码",
  "Please enter the password": "请输入密码",
  "Please enter your email address and password:": "请输入邮箱地址及密码:",
  "Please enter your email address and set your password:": "请输入邮箱地址以及密码:",
  "Please enter your email address to receive a reset password Code:": "请输入您的邮箱地址已获取验证码:",
  "Please enter your new password to reset and access your account:": "请输入您的新密码:",
  "The email is not existed when sending verification code, please register firstly": "发送验证码时不存在电子邮件，请先注册:",
  "REGISTER": "注册",
  "RESET PASSWORD": "重置密码",
  "Reset password Code has been sent": "验证码已发送",
  "Register handy member": "注册 <1>handy</1> 会员",
  "Register for hi membership": "注册 <1>hi</1> 会员",
  "Register using Email": "使用邮箱注册",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Reset Password Code is expired": "验证码已过期",
  "Reset password Code  has been sent": "验证码已发送",
  "SEND ME THE CODE": "发送验证码",
  "VERIFY ME THE CODE": "校验验证码",
  "SIGN IN": "登录",
  "COMPLETE": "完成",
  "Already have an account?": "已有账号?",
  "Sign in handy member": "登录 <1>handy</1> 会员",
  "hi member sign in": "登录 <1>hi</1> 会员",
  "Sign in with Facebook": "用Facebook账号登录",
  "Sign in with Wechat": "用微信账号登录",
  "Sign in with Google+": "用Google+账号登录",
  "The password is not correct": "密码不正确",
  "VERIFY THE CODE": "使用验证码",
  "Sorry, the email is not existed, please register firstly": "对不起，邮箱尚未注册，请注册",
  "Duplicated account, please contact the administrator": "重复账号，请联系管理员",
  "Thank you for joining handy member!": "谢谢您加入 <1>handy</1> 会员!",
  "Thank you for signing up for handy membership With handy membership you can enjoy services including free local and international calls, roaming internet, city guides and much more": "感谢您注册成为会员。 您可以享受免费本地和国际电话，漫游互联网，城市指南等服务。",
  "Welcome to Handy": "欢迎加入Handy",
  "You can continue on what you were doing, or visit My Account page to customise your profile": "您可以继续执行您的操作，也可以访问“我的帐户”页面来自定义您的个人资料",
  "You can continue to setup your profile on the handy membership section or on our membership website, so you can enjoy a more customized handy experience during your travel!": "您可以在Handy会员界面或我们的会员网站上继续设置您的个人资料，这样您就可以在旅行期间享受更加个性化的便利体验！",
  "Your login in details:": "您的登录信息:",
  "Your password for handy member has been successfully reset": "您Handy会员的密码已成功重置",
  "Your password for handy member has been successfully reset You are now logged in — you can continue using handy, or visit My Account to edit your personal profile": "您的Handy会员密码已成功重置，您现在已登录 - 您可以继续使用，或访问我的帐户以编辑您的个人资料",
  "Your password has been reset": "您的密码已重置",
  "and enjoy our premium features": "并且享受我们的会员专属权益",
  "After reset your password ,you will be redirect to Login page and login again": "重置密码后，您将重定向到登录页面并再次登录",
  "handy is trademarks or registered trademarks of Tink Labs Limited with headquarters located at  1/F , 101 King's Road, North Point, Hong Kong": "handy是Tink Labs Limited的商标或注册商标，总部位于香港北角英皇道101号1楼",
  "By signing up, I agree to handy’s": "点击注册, 即表示你同意接受",
  "Terms & Conditions": "条款条约",
  "and": "和",
  "Privacy Policy": "隐私政策"
}
